有冇人知Xpower同YOUWAY係咩關係？

Xpower拆開係YOUWAY塊版
呢個係Xpower

呢個係YOUWAY

零件全部都一樣，老翻定同一間公司黎？

全部配件牌子都係OEM 㗎啦

仲以為Xpower自己研發

你而家先知真係太遲
99%個盒有日文/ 扮香港牌子 都係同一間廠貼牌
你畀得起錢都可以出連登牌

ODM

貼牌垃圾嚟

邊間？兩間都係？

你上面張圖

最撚垃圾就係呢啲，真係睇個盒就知，尤其係充電配件，尿袋，其實隻隻個內籠都一撚樣

Momax xpower v牌都係oem黎
仲有啲ego inxxx日文成個盒個d都係

姐買邊個牌子都差唔多姐

v牌oem邊間, 佢啲尿袋唔錯